廣東話 聖 同 性 同音，有冇咩原因

聖：神聖，聖誕
性：性感，性愛

一正一負

性 勝 聖
兩正一負

咁靈性、感性、生性，又係負面？

樓主個腦一負

性愛係神聖嘅

性感性愛本身只係一種行為同描述，冇正負面之分，只係華人賤種封閉迂腐，自己覺得負面